%%%%%%%%%%%%%%%% CORPS DE LETTRE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE
\madameMonsieur{\civDest},\\

Nous avons bien reçu votre demande de règlement.%

Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable.%

En effet, le bénéficiaire des soins a déjà utilisé l'intégralité de son forfait.\\%

\politesseCourrierAutreSortant{\civDest}%
}

%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
\FondSimple
\addfooter{\pdpPrestationsSanteTiers}

\edToAddrList{BADDR}

\cartoucheAdhDate{%
Dossier suivi par : \NOMUSER \\
\No FINESS: \FINESS\\
Objet: Forfait atteint
}{Le \datecourte\today}%
}
